金大仙出現人鏈

差d比人打, 冇下次，我下次唔影，sorry

葵芳都有

Push

最好擺返隻豬遮手足頭

見到胡志偉同記者